依個時候魔攻先係最有效嘅攻擊

到左依個時候已經係好明顯
狗係絕對唔會吝嗇任何可以殺人嘅機會
睇撚住佢對準手足嘅左胸開槍，根本嗰一刻嘅用意係好純粹，就係想殺人。

但事實上我地嘅物攻物防係唔夠對面高攻，唔可以再犧牲任何一位手足賣肉擋攻擊，所以我地一定要出魔攻裝

水魔法同火魔法就唔洗講
借Post
火魔法防禦學 及 水魔法進攻學

陷阱魔法
對狗專用。新魔法師

有咁上下就用蟲系魔法

適當時候結界師
已解鎖技能：鎖鏈結界

魔攻嘅特性就係牽制敵人，消耗對手。
唔好再賣肉我求下你地，一個都嫌多。

最後P牌仔求幫推

推

其實蟲蟲攻擊大概幾錢一次

仲有強光電筒魔法
同埋
水槍配電油/油漆魔法

睇下你一次過汁到幾多？蟲蟲唔係咁易玩

執幾隻養 好快成箱都係